踏入中年的基層入

今年33歲,月入不足12000,老母都65,儲蓄見底,無親無朋無錢,可以點解決未來房屋和醫療支出?
現在租5000元的劏房住。
5000租劏房
3500家用
3500自己(食飯和車票)
500電話費(未來會改98元plan)
點計都是用多左500

點解唔自殺？

你一定唔係連登仔

樓主咩學歷，做緊咩

返屋企同老母住順便孝順下佢老人家

孝心+2k
開支-3k

無勇氣

點解咁肯定?

$12000？講堅？

有事比她踢出街

我只可以同你講抵死，細個唔勤力讀書，大左唔勤力番工，仲好意思講出黎

12小時保安+3小時來回車程,所以無找其他工。

點解唔返阿媽度住？將嗰劏房$5000儲起好過啦

咩學歷，有無揾過其他工？

通常做保安都係貪舒服，

無上進心

正常後生保安好快升

但有比家用喎

1.識唔識小量英文，去中環金鍾見保安，應該有2萬起。

2.考個巴士牌，穩定啲，自己同屋企人免費搭車，部分醫療免費。

3.百無禁忌嘅話，入殯葬業，好缺人，人工高。

（無上進心、驚前怕後、諸多藉口嘅話可以慳返啖氣）

我貪舒服。
中五學歷。
工廠保安,上面不走下上不到。

殯儀唔係只請自己人咩

定係講緊政府殮房果隻

好唔開心呀

之前fb搵工group
有殯儀請人
果陣無人理佢個post

好似我係第一個理佢,
即刻whatsapp問佢收唔收
點知佢話: 唔收女人

之後佢喺其他group收靚,
個post炒起左好多人覆佢

笑撚死
學人用500蚊電話費
充大頭鬼學人用iPhone?
好撚多生意傾

原來你係女人，痴線，終於明白點解用500蚊電話費。

咩
男人黎嫁

公司問同事用什麼台,是smartone收得最好,所以用

$3xx 咋 smartone 無限上網wo

政府的話好少出post

咁你傾乜撚嘢電話電話傾到500蚊咁多？
保安閒死，一日到黑捕住部電話玩，浪費時間浪費青春，
可憐人自有可恨處，你老母趕你出去趕得啱！
死撚咗佢啦！

見過金鐘商廈的保安,話我太矮太7唔請(好串的hr)所以先叫左我去工廠大廈做。
英文有限公司

點會有hr咁講野

好耐以前簽下的plan

我是仔,你回錯人定看錯?

可能見我毒撚所以串掛

做地盤啦

所以想改過

你做乜撚野呀

中年保安電話費$500 po主係 香港市萌

我個名叫 因果自負

名都睇錯, 死撚左佢啦!!!

屌你老味
名都睇錯認錯
死撚左佢啦!

乜撚野係車票？

連名都認錯, 咁你買乜撚野手機買到成千幾千蚊咁多？
得閒到死，一日到黑捕住部電話玩上連登, 但連名都認錯，浪費時間浪費青春，
可憐人自有可恨處，我地串你串得啱！
死撚咗佢啦!

屌佢老味
無啦啦叫我死撚左佢
都on9999

做緊保安

冇咩好盤返

3年前明明有16300人工架喎你

考政府工

電話出字按錯,意思指車錢。
sorry for 19999

我邊有?

無啦

回正題。
地盤打雜有試過,反應和理解對方要求太慢和做錯太多,所以比人炒了2次,放棄了。

最後的結果便是求連登的智慧指我上明路

轉工啦
十二碼得萬二都肯做
都唔知係未假膠

唔係話你

sorry我以為我向錯的人說錯話,有點混亂

得罪講句 你係值咁多

搵份秘撈 增加收入
電話費500係點做到，成日爆data? 轉用WiFi
租d再平d的劏房，應該有3500的劏房
家用減到1500
你老母仲有無做嘢？無就叫佢出去搵番嘢做

癲狗發爛

其實保安12碼 萬2 如果唔係落閘放狗盤 不如搵過第二份啦
夜晚返12 訓到8粒鐘先好返

求其搵份屋苑保安 十二碼都萬五以上啦

行上一代廢老的舊路.上大陸娶個女人生幾個仔女.上公屋拎綜援.

掃街都2萬喇

做人做到你咁冇志氣死撚咗佢喇

33歲中年

她唔肯,因為話要退休生活

收入同歲數唔係1:1k 就算吧啦

月入不足五萬

比你地話罵到我有抑鬱又有點爽

因為工友介紹夠閒和安全(難犯錯),所以做。

低端人口

咪玩啦有咩工少到咁

已放棄人生

膠假？我返金鐘，啲保安都唔高唔靚仔喎

搵份炒散1個月做2日囉